黑警吃黑社會?

其實係未休班警太戰黑社會。黑社會睇唔過眼出手

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士